有冇人覺得自己係俑員？

每日返工都冇野做
想搵人吹吓水 但身邊既同事都有野忙緊
同期入黎既人都有好多野做
可能我廢掛? D senior 都唔敢比野我做
日日由朝早坐到等收工
日復日

冗

冗字都唔識打 梗係唔敢俾野你做啦

兵馬冗

驚現活人俑,項少龍,是否你幹的好事!

聽日又要返工繼續坐

邊行

玩手機玩到玩無可玩

死撚開啦三毛新會員